(活動）我每星期都會喺連登揀篇故，與在囚/還押手足

大家有冇諗過想同身在囹圄手足分享故事，假如自己唔知應該寫乜俾手足，但又想為手足解悶，何不嘗喺連登揀篇認為合適故，寄俾手足？

先向原作者表明目的並取得同意，之後Print或手寫方式

並作出適當分段（因為寄俾手足信紙數目有限，唔建議一次出哂成篇）

選擇合適題材，預咗被柳記Check，可以嘅話check下有冇啲唔適合地方，自行河蟹

建議對象最好固定（手足都想追故），並鼓勵佢哋同其他手足分享故事

重甜或逃獄就不了（雖然我係勁想share甜故）但預咗bam

各位追故巴絲，如果你追緊故，但又想同手足分享，歡迎做分享師

推

GOOD IDEA.
推

多謝你

分享愛

Push

可以一齊玩故事接龍

如果對象係特定年齡層手足，建議可以搵相熟區議員配對

或者選擇故

留明

應承你 推完會行動!
每個出行動POST 既手足 都一樣係好珍貴。

我想recommend “太初之始，由入宿開變”，不過個故未完

可以keep住寫

如果係咁，可能要手寫故

其實我都諗住系tbc story（林夕開ge）嗰度揀篇故出黎，但唔知會唔會侵犯版權

問拎淮許

Dump完咪再寄，要不然手寫
你件柒頭皮

咪不斷寄囉

lm

姓魯嘅柒頭亂入

idea好好，推

長篇小說都得

咁都要消費手足

咩叫消費，你冇嘢呀

Push
支持

為咗可以俾手足睇多啲，我決定手抄本

如果你有興趣，呢個平台有故可以提供

你FB搵佢地喇

多謝，其實咩故唔緊要，最緊要成功寄入去

哦！如果係咁

哦！

你撈唔掂五毛走去做柳記，咁清楚嘅？

係咩？點解解悶工廠義工同我唔知嘅，仲會收到回信，一定係柳記假冒，一定係咁

魯班七號係五毛，請注意

咁把炮，開post唱衰我囉，一個post都唔敢開，定有特別用途

G持幫推

多謝

魯柒正五毛嚟

我睇完依個post 都諗起你

玄狗2.0

根本佢好大機會係同詹狗同一group 人嚟

推
監獄故得唔得

唔好啦

樓主要注意頁數

收到回信

人生故

好想再收到回信

加油

我本小說得唔得？

點解唔可以甜故

如果我幫到手，我講故台出的所有文都可以比在柙手足，包括為了通過審查而不影響立意作出（aka宗教性的論述）的改動。

支持

隨便。我唔敢確定我果ｄ啱唔啱。

自行河蟹

好開心，又收到信

謝謝你

柳記俾唔俾先？